文匯報：「黃色經濟圈」已臨末日

【文匯網訊】文/龍眠山

一間位於旺角的「黃店」本周日執笠，剛剛炒熱的「黃色經濟圈」已臨末日。

這家「日式」餐廳前年殺入旺角鬧市，以廚師在顧客面前即席料理作招徠。黑色暴亂期間，該店「食正」風頭加入「黃色經濟圈」，本以為有「人血饅頭」可食，大發一筆「港難財」，奈何事與願違。大公報記者近日現場直擊，但見員工服務態度差、食物質素麻麻，未見有多少「手足」撐場。店內員工則自爆，暴亂打擊客流及消費力，導致虧本。

「黑暴之下，豈有完卵」，不管是「藍店」、「黃店」，都無法不受大環境的影響。老實說，像旺角那樣的旅遊區，旅客的幫襯極為重要，打正「黃店」招牌或能吸引部分本地「黃絲」消費者，但也因此失去大量的普通食客，得不償失。

現在是地球村時代，沒有任何經濟體可以做到自給自足、自成一體，「黃色經濟圈」逆世界潮流而動，乃自取滅亡之道，這是任何有正常大腦的人都明白的道理。然則，為什麼仍然有人鼓吹「黃色經濟圈」、更有學者煞有介事地舉行研討會呢?

醉翁之意不在酒，在乎政治也。由於警方堅定執法，大批核心暴徒被捕，亂港勢力面對兵員枯竭的問題，這從近期的遊行人數及暴力程度遞減可見一斑。暴亂街頭難以為繼，亂港勢力需要轉變策略，而亂噴口水的「黃色經濟圈」可收分化社會、刺激黃藍對立之效，更可以成為「暴亂指南」，以暴力迫使其他不帶政治色彩的店舖政治表態，「臣服」於暴徒，達到延續暴亂之火之邪惡目的。

然而，政治是不能當飯吃的。將所謂「五大訴求」寫入餐單或貼在牆上，並不能增加食物的營養成分。播放暴亂歌曲，也不可能使差劣的菜式變成美味佳餚。食肆吸客始終還是要看食材質素及服務水平等基本功，其他的「神馬都是浮雲」。

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

係啊，黃色黃色經濟圈就死啦
咁金共門賣哂D股份未？外資主導番話我
無買成五個月唔太想關心
日都食緊黃店真係好enjoy

政治唔食得支共又搞嘅？

你老味同中國日日講自己成為最大嬴家有咩分別

全部答a

黨報又每日一篇

如臨末日咁我地要幫襯多啲先得

日經

笑撚死

藍屍日日都想打飛機 但扯唔起

係啦係啦
得啦得啦

點解唔開埋名呀
我即刻去食

如果真係有呢間野嘅話

半日經

所以係邊間？

驚到咁

「已臨末日」又關你撚事咩

我淨係知 紅磡冰室 消失咗

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈

一即是全 一間倒閉就世界末日 犀利

得啦得啦

又虛報軍情 王志民無辨你睇?

紅磡冰室：

笑死我咩屌

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

位置都唔講
就咁旺角
日日都有舖開張 有舖收皮
求求其又屈人係黃店仲要執埋

S

係咪華記講既大家樂

大公報意思係咪：以為未有黃色經濟圈既時侯，旺角啲餐廳不論黃藍，因為有旅客同市民大眾，所以一間都冇試過執？

以前*

黃店真好，食都食得開心d
班仆街支持完黑警殺人，仲想我俾錢佢賺？

食撚咩 個個都話要黃到金先食 有黃店執都正常 呢間又話扮黃 果間又話暗藍
俾我都唔撚敢轉黃啦 轉左兩邊唔討好
黃圈搞得大至奇

淨係行入去冇tvb 已經爭一大截

Template

有冇諗過 唔係政治 係民生？

中共拉

點可以日日都寫到咁多字屌黃金經濟圈

名都無

你洗夠版未？

HSJJQSL

同689一樣

lm

我地又做岩左

恥爽

不嬲都預咗攬炒㗎啦…

不過可以睇下藍店傷啲定黃店傷啲…黃店執嘅應該係小店嚟啫，藍店，你睇下美心幾傷？

睇到標題已笑死，點末日法，隕石撞落黎... ?

佢講邊間？

鋪名又無 地址又無
想叫d fc撚幫文匯做下f

啲寫稿進度咁撚快嘅

過兩日會唔會寫埋打低咗美國成為世界霸權

煩過閪 之前仲懷疑黃圈到底對中共有冇影響 依家肯定中共係驚到賴屎

咪撚理班賤種啦

正

毫秒經

我地係咪要列出藍店執粒既名單

政治是不能當飯吃的

人唔笑，警都吠

cls大佬你講曬紅媒冇野講啦

藍店收皮又唔見你講

日日都末日

蘋果日報執咗未？

今日又食咗黃店
多謝提醒

現在是地球村時代，沒有任何經濟體可以做到自給自足、自成一體，「中共一帶一路侵略」逆世界潮流而動，乃自取滅亡之道，這是任何有正常大腦的人都明白的道理。然則，為什麼仍然有人鼓吹「中共一帶一路侵略」、更有學者煞有介事地舉行研討會呢?

點填充都得。

正 尋日幫襯左2間黃店

m記，元氣，Starbucks 仲有勁多垃圾幫襯
唔明點解仲係咁

已臨末日？咁今日之後唔好再講啦，橫掂黃店已死

Bingo紙ready

同中國會成為大贏家一樣

唔好因為係同溫層好暖就FF全城抵制，親中派係區議會有四成選票架。

可以獨立開多個post

邊間先相都冇張

日日copy and paste就想呃維穩費

睇另一個Source話係千房
有冇人可以FC到？

秒經

又黎

真係有名佢就一早講咗啦，洗連登仔追住佢問?

垃圾文匯

日日提住～
得喇～啱啱食咗黃店喇

以上藍絲飛機圖

啱啱又食左黃店

點解你可以搵得返呢張圖
當年我每日都有做...
每個月都排到前3...但始終冇做過第1 ...

邊間呀？又唔講名

大公剛剛貼咗間千屋出來好似係旺角

每日一篇飛機文

佢哋係真心驚會發大，因為已經開始有合作，例如毛記入股渣哥，會開大渣哥茶記，繼續落去可能有啲黃嘅上市公司入股發大啲食肆店舖之類，可能仲可以分拆上市，再幫其他，到時個圈真係可以大到你唔信。

食肆吸客始終還是要看食材質素及服務水平等基本功

支那狗 藍店有一間做到先算啦

港豬

楊明間野岩岩先見起色 點解寧願踩黃色經濟圈都唔幫手捧藍色經濟圈

終國就已臨末日啦

所以我唔撚理 係黃就幫襯
想發大個圈唔係不停踢人出去

又嚟提大家食黃店啦
你地今日食咗未? 未食點對得住支共

#xm

邊間

信你一成，雙目失明

既然係咁
再搞次黃店感謝日
壯大聲勢

雖然日日都黃色生活緊
但集氣show下黃色既消費力
效果有如大遊行
睇下佢個末日幾時發生

佢哋最驚黃圈搞起咗，自給自足俾港獨有實際支持
所以更加要擴展去各行各業，實行黃色獨立經濟體

笑

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

都未日 咁你又要每日一篇？

有無巴絲可以FC「千房」係咪黃店呀？
如果係我想趁佢結業之前比啲支持

閱

屌

藍店日日賺到笑 執左都係賺夠錢移民

今日又末日, 聽日又黑社會行為好醜惡又盛
後日又話無料到
無限loop

長到金剛棒咁
幾個廢話你話支那

旺角TOP既千房，班藍屍係tg channel恥笑緊佢執笠，大家一齊去懲罰佢

旺角TOP既千房，班藍屍係tg channel恥笑緊佢執笠，大家一齊去懲罰佢

希望樓主可以pin左我呢個回覆

你唔講個作者名，我會以為係陳雲寫。

大把黃店有藍客啦 佢地只要平同方便就會食
反而藍店黃客 你搵俾我睇

支共真係好撚老土